[I/A] 白貓Project #293 垃圾驚

你抽吾到咪垃圾

利申：500石有新弓

琴日個免費抽終於俾我抽到隻艾蕾諾亞

10500夠有露卡

還能憑什麼
要是拜不可感動仁

焗醬的歌詞 煽動你惻忍

煽動你碌撚

最威係你啦

點夠你學霸威

我個1001呀

唔係單抽中

你25石就中呀嘛屌你老味

我爛grade

誰人願相信一世一生玩白貓計劃

誰人又相信 億二最抵買辛祖計劃

誰人又相信一世一生撚貓只養白
來吧再恥笑課幾百萬日圓而無物的哥

給我廿五一跳 多不勝數饅頭
茶熊垃圾 還不批准難過 歐洲之皇潤我

Cat歌之王

又扮
你prog leader話左我知 你科科A grade

清，你地邊間教會？

給你用力課二十SET不捨不棄
還附送你五星結果
給你賣力跳二十SET真心真意
337都因我動容 無人及我

你怎麼竟然說歐洲之旅一早比一世遙遠

你怎麼竟然說非洲之王 是我

一定係睇錯人

佢平時講開大話

強化+10秒好難刷

高大靚仔個個嘛 無睇錯

對比會傷30
+10應該易刷好多

邊度有強化加十秒刷

入面第一個活動既協力

個scout battle有冇攻略
好難打

茶熊連影都冇

一定錯咗 我肥毒矮柒

米8都叫矮

偽毒可恥

屌哂你地

幾時屌我

gay

佢個到有攻略 弱點個d
我建議你用返抽卡個d角
如果你未抽齊 或者去抽齊先再打

基本上你跟住佢d弱點再揀角（抽卡角）
一定會過到
同埋用佢個d抽卡角 SP可以>1000 入到去無限開技咪得

隨時都得

我呢咁

我已讀不回一陣先

週年10大跳1隻
茶熊8大跳2隻

非到仆街

非洲人

3個打齊？

yes

你想俾光頭屌？

帶返個假髮先屌得唔得

寶寶

接受唔到無頭髮

仲要一定唔中最勁個隻
無大黑 無背包妹

你當讀心project流架

俾大佬E抽

拎隻斧入去扑扑扑

執未

係咪我錯覺
書包2.0支炮連自追速度都調慢左?
1.0直接掃全場
2.0至少要開兩次

你幫我抽

咁快又儲返六百石佛心驚

抽完都係擺係到
根本唔會去升150

中村苦心要我地戒白貓
偉大既白貓師

我升得12隻就停左冇心機再打

典牙49000

係咪落ex就得 r可以唔理

yes蛇

辣殺驚

唉

遲早你都要升架啦

升啦 部7仔升完勁順 變埋核電

核電廠爆炸？

55

過到未

每日單抽，終於中茶熊露卡

正

原來就係你抽哂我D露卡

10500有露卡

那有石

唔好，某啲game 玩唔到磚左係度

都係2018 啊Sa 做主角果屆最正

同意

未

課金

你好多驚玩咩?

阿sa全部version 既技能都好華麗

收到 即抽

白網Re:0三點到期
券同交換所記得清晒佢

dllm
有撚卷
我拉姆保底

又諗起隻重覆拉姆

有hell打了

有功課了

做緊

做完借黎抄ok?

好易
過唔到既 考慮del驚

過左都考慮del驚

重玩繁中版lm

原來會cap唔到

你食屎啦

你痾？

食狗屎

即係你係狗？🤔

你係狗

哦 你係狗

小學雞

個hell真係hell嚟？

幾時先出返勁角
儲到就黎8千甩了

4唉 rich到砌電腦

我屌你老味呀食屎狗光頭仔你條撚樣又單抽中

光頭鴨

易到合埋眼都過左

無言的HELL HELL HELL 侵襲我心

打10場 又可以熄驚養生

你負評我 我亦負評我
太合襯

7/10

10/10

刷十秒 刷會傷30
幾時到你養生

每日刷10場算佛系

有無人會買xbox

gay
但我成篇睇哂

茶熊hell好難打

唔係掛
易到爆喎,用佢送果堆ex版茶熊角,岩屬入去是鳩但都嬴
hell睇怕有排都唔識點set難度

水母法超勁,有箭嘴果d剋屬角可以多用

因為你都係gay

我都覺好難，係咪我廢建

執得

功課佬話係

咁早起身 點跟

冇人瞓過

哦

做功課冇訓

十月都未到 有無咁多功課
定係你追緊first hon

佢要幫埋女女做 女女就幫佢第樣

馬手E 叔叔所言甚是

我都想有女女幫我
我可以幫佢地做功課架

D女女幫我做功課
求我幫佢第樣

今次武器有冇邊隻要換
有四把素劍就到期

得弓換得過
其他廢到
露比拳仲勁

湯花叔又勝

換隻你有既, 襯衫..

呢個pool真係呢

把弓都好撚廢
得10%減消冇+spr根本一樣用唔撚落手
素劍有凸幫老婆連專就岩

我得隻槍仔黎是撚但

咁咪換返年初菜能果D黎連專

回家了

第三關好難wor 拎隻村姑入去 輕鬆打左頭兩關 第三個 兩隻光騎 一隻光拳 好難打

點解白貓有習近平像

我都有4把唔知點好

用獅法1技-》2技-〉普攻完場喎
難係邊？

有新野抽未

抽定星虹等新角

有石人

色欲：石見舞菜香

養生：等菜能
菜能：等KC

今日仲未開驚

過唔到個D 學下野啦

法老頭是咪又要all in鳥?

maru喎..

估唔到出 Maru 同天使

圖都出埋啦

登入圖

笑左
不停loop返以前d雙限
賣情懷？

摩牙

解包圖未實裝

暫時得呢張

唔齊Maru 唔洗抽

無興趣

第4 第5 最容易

你仲係茶熊祭咩意思

淨係會all in 周年KC 菜能 懶鬼 式神 阿Sa..其他唔齊就由佢..

不過通常應節幾抽都中到一兩隻

做乜自己燈自己

你果D就叫燈

呢pair前幾個ver.都好似廢廢哋
Sh

maru
這些機會不是我的

打完hell仲可以打d咩

唔出新角之後茶撚冇人入學，茶撚不如直接殺校執左佢算

個新協，隻熊學
diana扑2野就收工
睇黎以後協要全部怪都set抗打先掂

果幾隻斧勁到hihi

想同南哥爭maru
有咩要注意

又唔中
放棄書包仔了

任LOOK架WOR

哪有$
留返抽幻幻斧新ver.

隱形輝劍

凱旋武器抽到呢4把
請問有冇用

冇乜用 得火杖好少少

中間把火杖
有會傷就有用

法同大劍

見到艦長兩公婆咁 完全冇期望

如果有免費抽中返隻雙同劍我可能會抽下既

碌撚爆你個西牙

射了

下世小心啲

馬手E叔叔所言甚是

賭神爸爸

有頭髮先中到maru

睇錯西班牙

無頭髮果 d 唔洗要 Maro

龍強化>NEMO>深海組
法強化>MARU>天使組

我係咪中左月讀

但係nemo強化完都係成pat屎咁

又收到$#的來信
大家有咩想同$#講

maru咩事喊

要入靈堂所以喊

你係咪摟打

不了

佢摟屌

你點知的

佢屌過

你又點知的

你想入？

送我

你想同maru一齊入？

拉埋你入

送你入靈堂

快

hell 5兩隻雷死神點打
d火屬角一到紅光係咁死

我是憤怒

拎150小黑9碌都贏啦

條sp夠碌曬4層咩

夠碌有突
第三層要換水屬角

咁我小黑算

等等先 小黑定大黑

小黑

剎那弓鳩打都贏
式神角打呢隻垃圾關屈機

愛夏輝唔仆街 技都唔洗開 普攻都贏

中曬最弱個堆一見到隻偽娘就火滾

係咪而家啲hell都要用150

夠M+hell易打既話 100都得

偽娘好用 只限300%跑速情況下

想問下而家item上限係幾多
過左20000仲拎到gift box

由水母開始loot返一次呢幾年d角再出過，白貓可以玩到十周年

maru之後係咪到霞

霞呢d普池雞點同限定雞比

咪又係雞 唔洗分咁細

G

GALLGGGGGGGGGGG

ok
今期留石
all in霞

新P做嘢未

新P 乜水?

鳩估天之聲

做咩野

6h 冇新post, 白貓已死,由佢沉啦

無計
3.0=金庸修改器

我成日開驚5分鐘都無
打完10場close

個3.0點算 壞撚咗

要打咩關

我要射了

應節一抽算

邊個撚樣玩”原神”就咪撚再入白貓post

咩黎，有興趣

（提醒全世界）原神係由上海公司製作 唔係日本公司！

cls
覆撚完chok個回應
youtube即刻彈原神廣告
代表咩

代表要玩了

巴哈仔致愛

集各家之大成

重點係pc版有後台 雖然終國嘢不意外
裝咗就

google又然

電腦版del完game仲有個後門係你電腦
AC連twitter可以自動幫你follow其他人
終國game

Maru個ＰＶ好感動咁

唔感動d點樣氹你落搭啊......

次次抽撚完lucky都唔lucky
今次咪俾我中

仆街津叔把聲真係好撚正

btw原神係咪嗰隻左抄右抄嘅大雜燴驚？

乜都抄過隻係Craftopia 原神主抄薩爾達

有咩咁感動?

白貓都就執
係時候搵定其他驚

MARU把聲咁幼幼
APPLE審查未?

係撚
原神都係抄十幾隻game
支那人自己搵出嚟 間廠慣犯嚟

出面個原神post3樓已經有個

LINK 想SICK

《原神》有得玩喇～

我長情JJ 只玩白貓

佢做咩要咁做

我睇到佢揀偽娘個陣都心諗做乜鳩

所有玩支那game都咪撚入黎

阿澄佳奈BB都唔要

仆街,差D唔記得打十場

佢要有鳩既偽娘

條片個重點係換完繼續抽喎

應該係佢覺得自己可以係保底到中到337 於是就換左偽娘先
換完繼續抽
點知保底都係星虹
即時崩潰左

你都好了解佢

功課佬係咪平時條女stream俾佢SC個啲人嚟咁了解佢嘅

第一張就齊jor

等睇保底中偽娘

做咩唔最後先換
條女抽親都叫到死老母咁

佢今次笑喎，係咪抽到痴左線

咩叫俾佢SC

我9UP下姐

應該傻左之前睇佢抽到後面會喊

我睇佢換偽娘個陣 個神態係好輕鬆
好似完全唔care要唔要換337

姐係如果係正常人既話 得兩隻可以揀
一定諗好耐架嘛
但係佢就唔係 係好快就揀好左

我覺得佢應該 一係唔太鐘意337 所以唔換
一係就我講既咁
一係就想呃view like

佢唔換又唔代表佢唔想要
始終佢都係偏向齊pool既人
所以咪繼續抽落去囉
以為自己可以中啊中啊中啊
點知 中風

正常人會換完繼續抽？

佢片尾好似有預告向第4張出發

似後者多啲除非佢弱智/痴左

我既意思係佢換偽娘個陣 好似諗都無諗就換左

至於佢繼續抽 就係因為佢都係想抽齊囉
話知佢鐘唔鐘意隻角 總之就係要抽齊啦

女人既心態你地識條鐵咩
佢心諗：我唔鐘意 但係我都想要 都要齊 先繼續抽 你地理得我 總之放低like就得啦

係唔明點解咁快用張券啫

ok dislike

會唔會諗住得返一隻 易抽D？
所以換左先

單吊係最難

其實佢又唔係無石 換完之後都係想齊pool既話
做乜唔單抽

又或者佢已經做好心理準備要抽到第4張
所以咪諗住同一條片入面即時換完再繼續抽

太監幾時先走

仆你個街 太監嚟嘅喂

挽留

果然淨係加法師回血

又可以唔抽了

兩隻廢產

Donki?

玩儲波波 可以收收皮先

4年前技能組

咁快抽到

開技就精統
偽女主係未又上得場

一hit有廿億再講

中村用心良苦 幫大家回血

菜能搵夠了

d石就發霉
有廚角出未

是咪產廢
大家點睇

咁樣loot返四年前既角d垃圾技能，咪有排都唔洗抽野

儲到一萬石不是夢

3.0之後 已經再無強角可言
要抽既角就只有愛角

睇左maru only 覺得廢到無得再廢

已經8千鳥

儲石等溫泉+合作算

變左刀劍
遲啲温泉就有勁角，信我

你又想做燈神？

其實馬場有講過
N理論

津叔D技能咁似之前EH大叔龍
又有三粒波

香港donki 會唔會整番個茶熊購買部corner, 想買

多禾一個0

之前好似無提到香港會有份
所以預左香港唔會有份 多數都係要係日本買過黎

佢真係喊？

終於痴左線

已經過萬

焗腸快D幫下佢抽

白貓post既人已經曬到無野好曬 終於曬石

次次都出埋d廢產
點抽呀
如果儲石有得收息就好

我係廢產收集人
抽廢產抽到無石

真愛師

都話會喊架啦

有D上左150之後都幾好用啊
利申 廢產打手

你地去安慰人未

deadline fighter多野打到

咁既樣不了

睇完廢話
感激仍然可以strong hold

有食唔食

我呵番

勇者

搞咁多野回血由4000變8000
8000都要回10下先滿

中村：唔要？咁收返

收囉
用武器補仲多

今日果2隻睇落廢廢地
抽2野算
唔中就罷

應節中大劍

10抽就中哂兩隻啦

不期不待
不受傷害

250石賀中秋

係咁咦射250石算

唔係好明標題
個抽選卷令搞死啲老屎忽?

仲未有人post圖
白貓已死

為大家傳遞Lucky 阿

抽到依度先齊

有食評未

淘寶寶又勝未

男神

Jj叔又勝

前5期既角我都未升，顧唔到咁多

2下唔中
留番下期做歐洲人

又真,抽完返黎都無幫佢地150到

IK叔又勝

金SSS未

抽唔落，仲有成堆角未150，真係on99

大黑 rap

南哥抽中未

2隻都金SS+?

先生公又勝+？

屌2下中lucky
又要唔lucky一排

大黑bug左?s3唔識幫手滾打

躝啦

yahoho

fix 左 等收15石+5石

第一隻就跳落黎，第二次11連中星虹，係咪咁易呀

隻maru冇其他buff補又冇得當插件用

關野又短,得63石,d角又重複使用又唔勁,成個新活動都唔知出黎做乜鳩

yaho

兩隻金ss+
人唔笑狗都

玩撚完
大黑俾人偷改
粒波同個人都冇左碌完果道氣
以後冇得碌撚爆你個西鳥

跌落神枱

屌你老母玩白貓唯一樂趣係碌大黑個波波 而家改撚埋玩閪
我屌你老母c社

大黑正式收皮

啲角出得廢冇人抽,咁改廢啲強角咪得

同之前絕海咪一樣
zip下期檔 過渡pool黎
放隻maru出黎 露下膊頭 就引到你地班咸濕仔課金了

升150真係好哂時間...

白貓再咁睇怕都過唔到出年

有虹碎 哂咩時間

岩岩訓醒
有無需要抽？

草齊三粒龍珠 可以召喚神龍？

咁都可以曬角

250唔中
用藍劍換maru專結束呢個回合

無囉 我抽唔到隻弓 就完左啦 茶熊 諗主用大黑快快 6七 拎石 今日到我轉連一野中新角 btw 我想要條女女多d

你D句子斷開哂一舊舊 叫人點解讀

咁快有食評

下下個pool會唔會係萬聖節

收到風今年無萬聖節

早晨 我都係岩岩醒 所以...

岩岩醒同組織句子既能力有咩關係........

個腦未轉到 唔知自己想打咩

兩個十抽得個吉
算， 收手！！

無下次

含得撚象皮糖

有冇劍析
隻大劍S3好似打60億

收到風以後無萬聖節

諗住抽250

勁先叫醒我

屌你老母唔撚識講就收收皮啦撚屌

唔使抽
250都可以慳返

法職都ss+ 邊個信

ss+唔係sss喎

大黑好慘 被偷偷地下修

而家出新角仲要曬粒經幾鐘刷上排150
而家都仲未有150食評

1500石乜都無

冇左大黑
用高達碌撚爆你個西

每次抽完都要用成粒鐘升角
升升下好快就有大一班人連抽都廢事,因為懶得升

儲定虹碎就無問題
如果好似之前茶熊咁7人池 唯有用虹碎先升1-2隻先
跟住再去打150升埋其他

不過我有幾隻都無升過 廢到唔想哂時間升

修左啲乜

虹碎咪又係要打,每次當你升一隻角都要2萬幾,2萬幾要打幾耐先有
好多人都係無活動果時上去是鳩但搵野射10場拎每日bouns就收工

醒呀仆街

無左滾技
腳下個陣都無埋

唔知係bug定點
如果真係偷偷地下修都唔知講乜好

回水啦，無滾技點打呀

真係無咗

滾技姐係點?

C社花式送20鑽啫

碌嗰時地下有個紅圈打怪

bug下話而家先黎下修係咪痴左線？

痴線都唔係第一日架啦

抽到YAHO咪幾好
有得YAHO

我隻大黑冇事喎

你地係咪有new所以中左bug

唔係依樣

講緊滾打個一下 腳下會有個紅黑既陣
同埋個波會自動追怪

^依家無左以上兩樣野

係邊樣

#479

幅圖個波附近咪個陣既殘影

你係咪未更新

大黑腳下呀

未咁一定係bug

你更新左再講

碌走左咪唔係腳下cap唔切

知道會咁仲更新咩

你唔更新打唔到新活動
可能協都會無人（因為版本唔同 連唔上）

一下250中左 想問下隻杖要點玩

入雪櫃 唔洗玩

屌你
馬魯裙底乜撚都冇一塊黑色就算
ON99
蝕左500石

唔打住

知你唔洗打新活動都有石

抽呢邊好過

啱啱打完兩個茶熊有成千石

究竟法師有咩改左

twitter有人屌緊

原來隻大劍有隊長技BP60

但依家都無人刷BP

塊西黑晒

點解打協咁多maru

禾見d石貢多都抽左,4下先中

出100%再叫醒在下

塊西咁黑都抽

白貓搞到咁 唔洗慳住石頭 想抽就抽

用鑽抽

得返7千，其實我本身係想抽條囝

因為250送一隻

我都見多石，抽左1下咩都冇

真係有金ss+？

個Lucky 有乜用，點先出嚟

話說我最後一次中法已經係2年前夏天嘅女警...
然後上年中巴爾唔中法, 今年年頭茶熊單吊獅法, ep3中師匠唔中法, 去到而家就中鬼食泥唔中法.
如果佢出限法關唔準用輝劍嘅話我諗我棄驚都似
話時話今次隻鬼食泥手感差到

而家我只能夠希望隻原祖maru會調整得勁啲, 咁我就有法用.

女警好似係上年嘅產物嚟
2年前個隻係100億蝴蝶,偏向輔助型,哩隻就真係唔多掂

今次把法師武器終於似番啲樣換得過

記錯自膠雖然夏日奈奈我都有

S1上LUCKY,8秒CD,最多上3次,
機率迴避所有攻擊,勁在紅光都照閃,
最大迴避率試左差唔多30%左右

S2精神統一之後6支箭中晒25億
出技又快,唔廢WO

放1技果陣唔怕捉
其實唔差
BTW,法職手感真係差

呢個pool好過哂茶撚pool

隻馬腦雞起碼有防異常同防消buff

撚落好安全，用落條jj好c伏

到而家都冇滾打 又冇普攻無敵
改完仲企定定喺到放波波 都唔知做乜柒

咪俾左3下無敵盾同LUCKY你
算係咁啦

其實好難死

講開個lucky 得30秒唔食強延 好快就要補s1
玩落唔爽快 整體強度勉強top10

馬腦儲精統果陣個盤唔知做乜鳩
都好既,識幫手回SP

下,以前得合作會咁

真係執笠先兆

營收得幾千萬都捱到咁耐已經係奇蹟

咁點解我唔用防紅光角

之前咪講過c社對白網既執著

搞白網好似係馬撚既意思黎

天日中秋賞月 有無人join
無手持maru既優先

唔止冇乜人課連玩都冇乜人玩
明明對手random都成日抽到對住同一個人

成身濕哂

小妹下身濕晒

唔想知

變態

原來係所有回避派生出問題

期待我黑回歸

垃圾驚

未update

手痕中左yahoo

幾多抽中先

隻法咁勁既

勁過晒茶熊任何一隻

邊條仆街呃我唔洗抽

偽女主又上修
S1>碌>點>上精統
順到

又話唔駛抽既

快D搵條仆街出黎

咪一早話勁過哂茶撚

我見到有防消防異常呢啲強角index就馬上抽左

法強化後普攻會追尾

回到2015年
雙限一定強
多人pool=活動pool

唔計深海pool

條女非到痴左線

佢無抽埋337?

MA 嗲~~~

唔知佢 可能抽左未up片
又可能真係無抽

有無條JJ既食評

條女咁多假load

佢每次抽角前都會清load 好on9
同埋佢成日iPad iPhone轉黎轉去 所以咪有load

俾個假希望自己都好啊

之前咁歐唔洗找數咩

無既del驚 唔該

好彩唔駛

再見啦白貓

話左偽女主順手到
今次真係叫強化

睇到我訓著左

抽左幾百跳先齊

碌鳩充血走左去抽
唔記得jor仲要升150 而家好後悔

中秋節快樂

你好撚快樂？屌你啦

咁應該講乜

唉唉又勝

勁過今期隻maru

屌你老味次次Lucky pool都唔lucky

我用android 下載番舊一個version, 大黑有番個滾技了

樂團2之後合作

抽爆!!!

咩合作

刀劍

真，幾勁都硬係覺得差緊啲。

換唔換今次把法師武器好？

但佢寫劍弓雙係11月尾
合作係11月中

12月kc

下期仲要到斧上修
留石

斧強化後無用過佢

抽爆

Same

咩事做左哥倫布

有無邊隻勁

中秋冇街去就打白貓

想問下法師武器個招精神統一時xxxx，
有冇用？
定係好似其他武器咁洗會心&攻擊？
thanks！

無

咁我洗返會心算

收唔收貨好似幾勁

想過搶新娘 我差點講真

以為逝世 嚇親

而家見到啲大頭相都嚇一嚇

same

戇鳩

唉，收手啦

換

maru弓150後都算幾OK

劍斧杖杖大劍
咩合作似會有2隻法

初代maru勁到

齊隊

我想問下局長成日講回血用劍
係邊一把劍

團長專

我剛玩大黑有番滾圈技， 睇黎fix 番

白貓東巴

呢把

不過真係轉職做補師先好換
同埋得補償卷先換到

但無石收

垃圾驚悶到成日冇開驚
10場都廢事打

大約一下回幾多到

本來我都係
但唔小心抽中MARU之後
加上法強化唔錯
覺得隻驚仲有少少救

你個唔小心都真係幾唔小心喎

有D後悔抽埋隻大劍
垃圾

原來就係你抽左我條JJ

隻大劍真係幾廢
早知唔抽

唔係側側膊下話

親生仔被人搞到成PAT屎

睇小倉唯條片見打幾十億
點知會自爆 ON99
仲要扣99%血

擺明啦

自己實際用完之後仲嘔血死

用盾有得擋自爆
Maru先唔掂，站樁又冇掃蕩回sp又廢，仲要有金身偽女主好用10倍

得鬼閒次次上左盾先開技1咩

本身就係主用s2 打廿幾億，又吸血又上盾

咪玩啦
實戰過未呀

勁過隻死人大劍100倍, DPS又高又有support
配專武企到遠一遠都鎖到怪

唯一死症掃蕩差only

白貓成功攝鏡

似撚
白貓好玩咁多

你白貓打手黎架？
肝到咁都話好玩

Luckyyyyy

放假都要玩白貓
真愛師

我地冇功課做好得閒

3000万回のラッキーチャンスでは施設の上限開放(Lv 45→60)

分半鍾一場
想像唔到有幾忙先講得出好得閒

之前打塔仲要開技打下D中BOSS
而家普攻HSC仲快過開技

原來已經可以偷步升

冇石升

放假都有負評狗

冇人玩

我黎

放假最好玩白貓

剎那永遠霞

又推巫女組出黎做雞

好似有埋龜仔最愛

唔係留係鄉下整緊年糕咩

係我屋企呀
屌你個臭西

你屋企係邊

第4頁

俾你講中左

咪就係話抄白猫

白網咩事又送自選卷
仲要1隻任揀

因為冇人玩

maru咁都迫到入top...............11

Lucky

但佢迫左上法職top1 勁過偽女主

做下功課咪知咩事

揀左艾蕾

本身以為今期係大劍勁過法，
用落又唔係。

大家用開咩網睇top10果啲？gamewith？

新果隻法勁過茶熊隻弓？

lihkg 白貓post

茶弓係垃圾係廢物

抽唔到就廢

斧職大流行
直到年尾都唔洗睇

Event 版面, 係咁luck ki ki , hap P P.. 好似低B妹咁...

Hi

on9

マールキャンΔ

好正喎 想屌

執左

垃圾game無人玩

出到咁想唔執都難

以為執左

以為未執

個後日談幾時先開係咪執左？

多人課到

打完華焰龍，冇心機再刷１５０

你真係要改名

憑我本事諗返黎既名
點解要改?
屌你老母

其實真係執咗

Sancho唔去曼
James走

幾日冇玩都唔見有新嘢打

每日都有新任務

如果白貓有日宣佈
1個月後停止營運
應該點做

未試過仲未棄既驚摺埋
好興奮

唔想做卡雲尼

做黑腸

on9, 傳 bilibili 下年黎香港上市

下個pool前都唔爆post

我反獌呀！

終於開後日談 白貓未執啊

斬POOL出KC算啦

隔左咁多日終於到後日

白貓執未
想放AC, 大家有咩途徑?
暫時淨係放左上Carousell

貼倉睇下有咩？

咁你撐咩

緊係撐劍析，想睇劍大對lucky既評價..

Top10好似有8隻

講球足波呀

最多1個M記加大

除左鬼滅果期真係見到吸引好多新人
之後越做越差 整埋3.0 老屎忽都唔想玩 更加唔會有新人玩

太監都算勁 走之前整個炸彈比下手拆

呢個又賠乜野

張圖我淨係見到maru對腳

真係貼box

唔齊建應該值個M記早餐，一個包加杯野飲果隻..

其實我係想問下有咩途徑放ac
都無人答我
仲比人呃左圖

白貓AC邊個會收

無薯餅 狗也不屌

聞到燶味

扭扭拳 無興趣

燶就緊架啦,
個150改版搞到個個灰哂
佛系放AC
放唔到就繼續玩, 依家都有清哂d任
因為見佢開始送碎石 , 如果唔洗打協易升150
我都會keep住玩

1500

冬天會再改多次 架仔話會有好轉 唔洗執

夠食好多塊薯餅

依家d細路玩手機課好多金
我有個fd放個神魔ac
有個小學生出2800, 仲去左網吧交收
d人錢人比個仔零用錢都幾千

幾千零用

幫我上去問下齊建建滿齊Top10 acc值幾錢？

TOP10係邊10隻

刀劍POST?

海鮮網同法米果廿隻..

TOP10有廿隻

有重覆架麻清..

個後日談得7關
仆街C社

即刻射咗

個ac未re島值幾$

一餐M記

執笠pool

C社只求打個和
大家開開心心玩返次

打完隻華焰龍真係連驚唔想開

[幫新P集思廣益] 大家覺得白貓點樣先會起死回生

所以我仲未打

冇得翻生

執咗佢學戰女咁推啲女出嚟賣
期待

依家已經推緊班舊角出黎

下年6月執

曾經嘅御三家之一搞成咁
不過都係咎由自取

而家邊3家

其實唔好搞咁多咩150, 正正經經出d正常難度既怪變返當年既白貓咁咪幾好，果時用班打射激光果隻機械人都要打好耐

日豬唔爭氣 玩埋啲支那驚

白貓2.0

白猫沈 ・没 ・！
お・し・ ま・い・DEATH！

而家3.0了

Ja ga

再唔快d搵返個定位，真係唔知係度玩緊乜

如果有人1500蚊收我個acc即放，有矛人想玩多個

貼個倉黎睇下

俾人呃完所以想呃返人？

高價收白貓AC, 有意請PM

交收方法:
1. 將錢存入我既銀行戶口(詳情check 我既yahoo! geocities)
2. 留低你既白貓登入email及password

我check清楚之後就會引繼, 記得條數入岩佢(唔想浪費時間, thx)
完成交易後4479天(連同工作天), 僅記每晚臨瞓前向東南方跪拜, 集中意念感激本人助其脫離白貓苦海

負評狗 我屌你老母

面交ok?

可以, 銅鑼灣維景酒店方便嗎?

快d屌我

幾點邊間房

都係嗰句 一開頭搞乜撚網球
直接白貓入面任你加咩運動都得啦
賽車又得 揸快艇

連寫毛筆字都俾佢諗到
一係整足球啦 之前c社有隻足球驚

而家兩頭唔到岸

曬鳩氣
好似pad咁繼續妹下妹下妹多幾年咪算
係要屎忽痕搞個不知所謂既3.0出黎，搞完自己都唔花時間測試下work唔work,依家棄坑潮仲勁過天鵝果期，天鵝果時都仲話上坡緊有新手入下坑，依家搵鬼到新手入咩
見到每次抽新角要升150都覺得煩，唔勁都唔想抽，鐘意隻角都可以抽下做廠長，其餘又廢又無愛真係pass曬佢無煩惱

頭幾日都話試下升150睇下咩環境
升兩三隻之後都係放置play

曾經三分天下 pad ms 白貓

而家日豬走晒去玩大陸驚

fate呢

以前唔擔心白貓會結束營運
比老任告都未驚過

呢排開始驚驚地

而家最高營收邊幾隻？

華焰龍新難度

Ms同fgo仲頂到
但係勁多支那驚 日豬

呀屌～～又要肝

舊難度都未打就新難度..典蒜

多嗰幾粒星反而柒咗

加幾粒星就叫進化左...

ms都唔係好頂到

屌 無角 打閪咩

啲星柒到

其實C社係咪想執左白貓佢
係既咪出聲 唔洗學某位賤婦搞咁多野喎

有啲驚

係

屌呀
我返到屋企開驚
你同我講係予告

稱號進化，諗得出嗰個真係好撚嘢

極。草原
大家準備好未

搞一大輪仲要搞到個稱號柒咗
狗也不屌

唔洗打已經諗到個畫面
諗到就已經唔想打

btw可能今次唔係毒/炎 係其他

有架仔話 本身咪要用32隻角
之後佢地依家吹風話 計7唔知乜乜乜
就=32*7=要224隻角

日本得番gbf同母豬連結

白貓東巴出現啦

唔係我講 係班架仔係到講

你係架仔

佢係on9仔

靜靜地唔得既

我係靚仔

咁你有無頭髮先

梗係有, 成個post得2條友冇咋ma

用下腦啦

唔係得一條友咋咩

你叫C社班人用下腦先啦

如果新果隻係7星
咁而家呢隻係幾星

好似遊戲王咁
用2隻低星做祭品先召到7星

同時打2隻低星華焰龍
之後打7星

終於知咩事

1星到7星

7星同時打7隻華焰龍

打完華焰龍已經冇乜練150
打條撚咩

唔sick

你有無玩過架, 7星或以要3隻觸媒架

無入來咁耐 仲係推得咁慢

協力 我20 星都殺

無
用開特殊召喚

日日都送bug石

3.0 之後都冇玩過，出KC未？

爭啲唔記得打十場

每日十場閂game 是常識吧

今日個關好明顯係準備華焰龍
拎玩家data set英雄type難度

個新協 cls 邊有咁多隻150嘅英雄角 頂盡咪升咗3，4隻

唔係1隻走天涯咩

一隻MARY打晒

你啱

原神都有抄白貓啲怪

一隻都未升

呢隻垃圾驚有乜野係原創

個名

有無圖

係咪呢隻怪？

白貓抄番佢塊地板咯
Super

痴撚線個新協,仲要迫你先練隻英雄角上130LV先打得

都幾易下

一早話左要升英雄斧

最新版oO0?

想睇最新版?

FEEL到會同魔王學院

邊道投票？

炎炎貓女

EVA就課到齊

意見接受 一切照舊

幾時同熊本熊合作

船梨精都未復刻過

同蘿莉熊合作先

有冇人升咗150船梨精

禁個制就有 不過首先要有船梨精

你無？

我新手 點會有

知你多石

講經咩 你仲多過我

你齊左今期未

爆po未

1001

爆你樽就得

爆肛得唔得

C社執未
呢邊活動又hea
白網直頭冇活動
連抽角都係翻炒舊野

依到都好耐無出常駐角

白網唔係講左一個月一次好耐咩

執啦屌

講起又講
隻switch 白貓呢

負評狗
你老婆係黑鮑呀

以前中間都會攝啲5 winner俾人打下拎券

算把啦，曬埋d無謂錢

淘寶寶又勝

梳化叔又勝

龜頭叔又勝啦屌

先生公又勝

打左比$#問
佢話唔係素晴就FATE合作

啲飾品冇位放真係好煩...upgrade又只可以升保管倉
攞出攞入好麻煩

有2個倉
一個普通一個保管

我得一個佐倉

唔係入場自殺咩

屌晒你地

睇人youtube直播玩好過,廢事為隻game 買switch

19日都推唔爆1個po..

想試一年都推唔爆

白貓係最爲健康著想嘅遊戲

圍繞白貓已600天 你有推爆過60個post嗎？

幾日冇玩白貓 人都精神咗

出新POOL未

吹爆

賓周有無長左

碌撚就有長到

冇新女女 鳩都縮咗

湯花叔又勝咗

眼鏡娘

鳩估偶像pool 2 再分上下池..

唔多似偶像

朝早做偶像 夜晚做女俠

乜9黎

3隻黎

粉紅色個隻 咁似晴姐

中間似島大劍

最下似勇者溝卡牌巫女

變身

原來得3隻, 咁鳩估可以變裝或者課金買SKIN..

肯出主線未

估唔到C社連畫新角都要抄返堆舊角
molamola
執笠有望

睇圖3隻唔吸引
仲要撞正最仆街既3人池

除飛非勁到識飛
唔係500石當參與算

又有新女 ?!
啲樣好黑貓feel...

我覺得用返啲舊角出2.0，3.0 仲吸引

我愛夏BBG幾時先可以出帝國3.0既ver

肯出月兔未

龜仔500rk就出

仲整緊年糕 整完就出了

禁個掣就變500啦

500左
出未

究竟肯停撚咗個刷上150lv嘅機制未
而家已經冇乜人刷
入場要等一陣先齊腳
啲怪仲要老鏈咁厚血
而家成隻驚好似行屍走肉咁
個個索性唔柒打

呢排翻玩舊game - game of dice

你想表達意見
先課金拎申請表

1002

無圖有真相

聽日8號full day（9-6）
我表演二刀流斬龜頭

新關完全冇動力打

有新關咩

1003

斬邊個既龜頭寫清楚先

天使我當係新關嫁啦
華龍我又未打

新協都廢撚事打

牙龜個頭

幾時先7星華焰龍呀
8號風球無野玩喎

幾時先1001呀
白貓無野玩喎

執柒咗佢啦

掛8號先定爆post先

我瞓覺先

咁早訓做乜
又唔駛返工

忽然覺得白貓10%中4星 算係佛心

終國game 0.6%都賺咁多錢
我係c社都灰咗

可以預備定
天文台：今日（2020-10-13）下午4點前改發三號風球機會較低！

又冇新野, 打十場收工

放假都冇嘢玩 新料又冇

1004

你咁數數到重陽

咩事報告予告之後進度/更新
無人想知

一隻2萬幾
1.5倍一場比多你最多400
要打幾多場？
10倍都要諗諗啦

無限討伐3
睇死用150lv做基楚
即係你要有50隻 仲要岩職岩type

打一場升10lv就差唔多

好快到重陽 唔驚

睇完都唔覺得改善左
無限討伐最撚憎不停要換隊煩撚到仆街

依隻唔掂
之前同人一齊唔課玩
鋪鋪輸幾T

要課到賭神咁先玩得下

唔好再遲啲

預告：
聽日： 新角PV
星期四： YouTube 情報
星期五：有得抽新角

成日都係咁，好悶

有料!!!!

正

結果都係要打25場

1005

重拾興趣‼️‼️‼️

1006

150

咁不了

玩普通地圖,幾十億幾十億咁慢慢上嘛

唔係除左茶熊 KC 周年之外都係500石參與架咩

10%大把無課都中
0.6咁低要課先中
梗係賺到笑啦

1007

All G

金髮係偽娘？ボク

Know Japanese Ching ho charm

Use Google translate

睇完ＰＶ都唔知講咩好
好似又係平行線角色咁，對主線劇情冇咩影響

冇咩印象哩三隻野

幾時有得抽

龜頭叔又勝時

黑長直好正

個主題都好無聊下
拎本魔法書出黎 換套衫就變身

美少女合作咁整應該幾好
或者變拉打/女戰士可能吸引D

隻斧係top1斧先抽

1008

等你開po呀

唔開

1009

我覺得個pv幾吸引喎

10oo0Oo01